我地下一步應該點行啊？

竟然今次民主派大勝，民意顯示得清清楚楚，咁我地首先要做就係俾一個deadline 政府去回應五大訴求，如果係嗰日都回應唔到，就永遠都唔洗喊五大訴求，缺一不可。之後可以點升級都得...
大家點睇？

推

同意 , 烏克蘭之前都係咁

Agree
Set deadline